新手JJ adidas energy cloud 定x-plr好啲

暫時睇中呢兩款
唔識揀